迪士尼公主最西格，最cheap排行榜，第一係佢！！

第一名：灰姑娘。格賤淫西，明明後母俾地方佢住，叫做有瓦遮頭，唔賣佢去做奴婢已經叫有養育之恩。對佢好似屋企人咁樣俾佢飲飲食食，供養長大，只係叫佢做下打掃同幫補家務，咁就厭三厭四，你唔係親生都算係咁啦。
而且貪錢拜金，又唔睇下自己咩身份，一日到黑想飛上枝頭變鳳凰，一朝得意。
最後更用盡一切方法，不擇手段地去達到目的，成功之後就扮可憐博同情攞光環，逼害同清算自己人。
而且灰姑娘故事中：貧窮人努力向上，以西脫貧嘅故事更對後世尤其港女的育成及影響深遠。令人人都想釣金龜，以搵白馬王子為人生目標。
當中：港女梁詠琪更以身作則，唱出灰姑娘成名，而佢最後得償所願般，像灰姑娘一樣嫁到俾有錢洋人。

仲有冇第二，第三名？

白雪，個死肥婆咁為食，自己食左個變壞既蘋果，就賴落個後母度， 仲要訓響度就有男人囉

7個小矮人

幾時變撚咗係後母

仲要收兵

美人魚 老豆咁多粒女最錫你
死都唔聽話要游上水面姣仔
老豆唔比因為你老母就係比啲人類殺死
仲要轉過頭去搵老豆死對頭烏蘇拉
後尾老豆為咗救你仲比隻巫婆捉住
點知打完隻巫婆你仲跟佬走唔搵返老豆
不孝

evil queen咪佢後母

Pocahontas 細個睇第二集見到佢換撚左個男主角即刻覺得佢水性楊花

除咗名唔係公主嚟喇佢

但佢明知人地醜男又冇錢都照愛。
會唔會係真愛

最慘係魯紛俾隻腳佢又冇俾西佢

金AE，通街都有啦
黑AE先至係有錢佬喎！

Belle
最尾一幕男豬腳明明同緊壞人打交仲叫人過去摸佢塊面，搞到男豬比人插咗一刀

7隻

土著食洋腸
等於你屋企賓賓

但佢衰咩
佢先係名門正派，搵著個才華窮撚。
真愛喎

一開波貪人地個城堡，之後就扮高尚

痴左線呀

你？